想考警察但跳唔到1cm點算好？

如題

跳唔到先收

專收廢人. 你唔知咩?

好似會有alien 爆出黎咁

冇腦就收架啦
唔使驚阿樓主

手腳

個肺有花就收

連登仔比人打到仆曬街